唔該可唔可以大聲啲嗌「天滅中共」？

除非你哋驚激嬲共產黨啦

唔該大聲啲！

天滅中共
全黨死清光

天滅中共
全黨死清光

法輪功口號

又如何？唔啱聽咩？定係驚激嬲共產黨

九龍皇帝翻生
通街寫, 處處有

要好難清除那種
要好難清除那種
要好難清除那種

天滅中共
共黨死清光